其實香港人既內心都係軟弱

蒙面法一事雖然大家都好嬲
但都係驚被捕 驚無左份工 無乜人帶罩
就算個交通有幾唔好 都係如常上班

無錯大家教好嬲 但係的確無前線個種精神
係高尚精神 已死相諫 以武制暴

但大部份人 都只係仇恨支配
睇得出係唔持久 我相信如果唔係港共火上加油
我地一早輸左

請大家諗返起由第一位烈士 盲眼少女 中槍學生
諗返去當初既心痛 記得佢地既控訴嗎 佢地寫既每一個句油嗎
死去的朋友係不會原諒我地嗎

如果你慣左 如果你嬲完
我地呢一代 呢一世 係會玩完

香港人 反抗！
請求大家

連同溫層自己友都唔撚做
其他香港人點會follow

唔好意思 手機打多錯字

帶罩唔係咁難姐

由中期叫人唔好留係同溫層
呢家連同溫層都放棄埋
Whatsapp開始少人share

回想起第一日既感覺啦！

甘心咩？

其實根本唔會放蒙面法在眼內, 因會遊行既人依然要繼續...

你可以話我諗多左
但好多人都係睇人地頭
返工放工時間根本無狗會搞你

呢一步係比個信息 同路人 一直都在
就好似被鎖係臭格既手足 佢地聽到我地係出面叫係會安心好多
呢一種係精神

TUI

返工放工戴口罩 呀喂

日日戴口罩

你睇下呢幾日帶口罩既人 100個可能得1 個既 個果咪我囉

辛苦手足
做左既唔好放棄 我地都係前線

另類連儂牆 家家戶戶都知道

推起個post
等大家面對核心問題

唔係一味批評對方先係進步
你有冇反思過自己

低級抗爭都可以咁持久，可能喺香港得呢個模式得啦
抗爭完散之後就平行世界，仲要唔會覺得突兀

只要不斷散播仇恨言論
仇恨係可以持久

香港人真係太過善良…
對家為咗贏可以「不擇」手段無所不用其極
我哋想贏但係自行挷手挷腳

日常戴罩，係唔犯法架，無聲抗議，由你我做起
就係差你一個！

日後如果禁網 嬲完第一個星期
都係回變成咁

咁要拜託港共引火自焚

有好多人鐘意美化做善良架

懦弱美化做善良

同意
香港人都係敢怒（不敢/少）言...
可能係文化問題
好和諧，盡量冇拗撬

係
香港人就係咁
大家內心仲係軟弱

中
對對家 或者前線 可以睇到好透
但對自己就。。。

都可能係呀...

如果香港人=印尼人/伊垃克人
唔好話做到一樣
可以做到一半
可能我哋已經贏咗

大部分人唔肯面對 唔面對就更加無進步
你制服到個差佬 對手無還擊之力
你因為惻隱之心選擇唔傷害佢 呢種就叫善良
你有人數優勢 面對差佬落慌而逃
呢種叫懦弱

緊急法推埋仲係商場抗爭叫人休息

文化無根植左係心
但一日無死既決心 就係咁先

我唔想幾年後又話邊個邊個行得好前

冇個民族嘅血性差好遠
就好似台灣賽德克族為咗自己族人嘅榮辱打日本仔咁

香港人係好叻嘅
但唔係叻係政治/抗爭上囉...

其實依加比起5年前已經唔同左好多架啦
起碼多左人瞓醒（包括自己... 5年前自己都係一舊飯）

不是因為有希望而堅持，而是因為堅持才會有希望
#香港人反抗

難聽啲講叫戇鳩
比人踩到上心口仲願主打求你

呢家成個標準其實高左好多
唔打斷佢手腳叫善良
走佬叫冷血

不知不覺其實我地拋棄緊前線

我都認同係要有好大好大改變嘅決心先會有突破

但正面咁諗，依加已經多左人行前左

雖然唔係個個都勇武，但我見罷買紅色商店依D行動已經有少少成效

依家做咩都係冇用
你出聲上街就9拉你
你唔出聲就任佢魚肉
再搞大佢就開槍掃你
佢上邊大把人可以放落黎補充
依家佢根本冇心止暴制亂
只係打到香港人乖乖順從

基本上香港己唔會返到從前咁
一係抗到底不過預左收皮收屍
一係等共享大灣榮耀
一係諗定搞移民

唔好諗住咩國家會出聲幫你
佢地都係利益行頭
生於呢個世代只怪自己唔好彩

唔好鬧我，我都係平常心咁睇件事
我都想返番去早10年前嘅香港
不過現實同你講係冇可能

又咁講
真係唔係個個勇武到
（好似自己依d文弱書生，我揸筆走去勇武，分分鐘害左人）

但可以係其他方面「勇武」嘅...

認同你 你講既係事實
我都唔係放負
係進步
但仲有幾多時間比我地

講真, 真係諗唔到帶口罩嘅人會係咁少.

覺得有用既，就會做。覺得無用既，就由得佢。
反正大家戴唔戴，周末都會出來行，根本未驚過蒙面法

其實各有各做既大前題下 前線本身係唔會嬲和理非
但點解會有人開始不滿
覺得革命唔應該係摺紙 唱歌 ？
個重點就係究竟和理非係唔係淨係會做以上既事？
點解去到呢個階段 都唔可以行多步？
買個頭套black bloc 做勇武既掩護都唔得？
以612 71 為例 我當呢兩日 10萬人肯上前線
已經係呢場革命既極限
咁呢個數字又值唔值得我地贏呢場仗 獲得民主？

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

可能我講得唔好
我唔係想表達叫全人勇武 (有當然好啦）

我講緊係你選擇行出去前線 你既目標仲會唔會係跑online
你神獸 會唔會仲係打身
前2日睇片見到 3個速龍 幾十個手足跑過被捕手足
無人救

我多謝出去前線既手足
只係未調節到心態既話不如做其他野先？

認同呀
唔帶口罩唔代表唔係黃
只係抗爭方式不同
Don’t feel sad! 我哋之前已經用左我哋雙腳表達左架啦

文宣動起來
每個人都可以係文宣

跪求大家down twitter or Reddit 幫手推！
外國戰線is the most important!!!!❤️❤️

有咩都好 千祈唔好搞分化
見住身邊啲人比分化撚搞到勁唔開心
-
切忌做分化撚
分化撚仲衰過中立撚

呢個正正係心態上要改變既地方
無錯 兄弟爬山
但蒙面法帶出既係
大家可唔可以行多一步
抗爭不限於五六日
加強力度
如果平日都可以繼續"正常生活"
咁呢個運動又幾打動到你去抗爭？

呢一步唔係表達訴求咁簡單
係講緊決心

其實好多all black都係和理非，只係怕俾人捉同認得出先all black... 真正勇武係少數嘅...

yup! 所以我認同架，如果唔係勇武，就唔好企前面阻住前線，又要前線犧牲自己去保護自己，又要頂住搞到前線走唔到。

咁又咁講，之前健仔中彈，都有位讀PHD，大好前途，唔怕俾警察射，都撲出嚟救人嘅勇士啦。佢咁好，肯犧牲自己，都有人話佢蠢/感情用事，應該唔好理健仔自己走啦。

所以，唔係個個都做到咁無私，但都仍然有人係好無私嘅。

無習慣，無忘記
每次睇新聞都嬲一次

仍然一直努力諗緊如何反抗
大家都唔好比以往既成功困住自己
香港人應該繼續發揮創意
我地一定可以將不可能變成可能

和理非支持同比意見勇武 好事
勇武會收手比和理非去做野 好事

但勇武係進步緊 係遠遠拋離和理非
已經唔講你black bloc做盾

只係表達決心
會如果只係做自己認為岩既戰線
其他就唔做 咁算唔算自私？

一team人係咪應該互相支持

帶罩手足已經覺得自己係異類
你會唔會屌鳩手足 算鳩數啦你 無用嫁
定係拍一拍佢 我地一齊行！

蒙面法只係例子

只係仲未見到香港人有幾想去爭取

11/10 十八區 全民文宣

你意思即係話，即使覺得帶口罩未必係有實效/未知有冇效嘅抗爭方式，但因為we work as a team，所以應該一齊帶，齊上齊落？

如果係咁，你又講得好岩wor... 依加俾你改變左我原本嘅想法

唔知點解覺得你講野好似基督徒咁圓滑
你既理解正確既
而且又唔會觸及到成本問題
重申一次 蒙面法只係呢一刻既例子
精神長存

sor9hi到負

幫我推比多D人睇到

香港人行多幾步好無

work as a team
唔好只係諗自己

pish

吓... 唔係... 只係覺得好多野可以好情理兼備咁去討論啫... 依D係民主、自由嘅真諦！

因為我之前係好理性咁去諗，例如叫口號依D我真係覺得冇咩用。但如果從情方面去諗，有人係想俾人支持、俾人鼓勵，想團結一致，而如果係一家人，就應該互相去支持啫。

多謝你
正正係我想表達既野 講得好
行多一步就係多一步

tui

推

戰到最後
寧為玉碎
不為瓦全

改變心態最重要

戴個罩都唔敢，得啲細路食哂